其實點解d 價錢可以差咁多？

同一個台有啲平成50~100蚊

盲撚bot

ban鳩哂d垃圾sales啦屌